阿joe知衰嫁啦

相信阿joe好驚 已經知衰
我地階段性勝利 比d掌聲自己
佢會改嫁啦 返去比次機會佢啦

返你老味呀
林早洩唔收皮我跳樓死

要吃飯 不了

oh

比左負評

畀bam 7 d打手先講😸

咩知衰姐

咁你都要俾番iphone 一個正常嘅高登apps 我先上到高登ga ma

而家係就算我想返高登 都無apps 幫到我

公開食10舊屎
我都唔會返去

問題係高登根本唔安全
中意就俾資料警犬
俾中聯辦email狂開acc